觀塘除左打飛中，重有咩好食

觀塘除左打非中，重有咩好食，又平

打飛機

紅茶

阿元來了
龍鳳號

一陣試

元來了=垃圾

啲垃圾台狗黎開啲垃圾小食都鬼咁貴

打非中仲撚差

擊飛中

Ok ge 係份量少左啲，男人食唔夠飽

條龍排完都過左lunch hour

右打非中

百喜

百

同場有間食肉骨茶既都唔錯。
好似叫悠然廚房。

食完，其實麻麻

華嫂

收皮啦 你班死打手

apm有間泰國野幾好食
一杯唔知有冇退步 之前幾好食

行上少少，牛頭角度都大把野食啦

阿元=貴到仆街

你老母d狗屎